牙隱面尖尖鼻高高

點解咁能豬? 邊到出咗錯?

粒西瓜核